好驚有人開始扮休班警隨街摸少女 搶劫 打人 放火 再大叫自己係 休。班。警

好害怕會有人扮休班警隨街摸女人 搶劫 打人 放火 再大叫自己係 休。班。警
話自己只係進行職務
唔需要出委任證係重點
希望大家多Ｄ宣傳
人人都可以係休班警
你 我 他 她 都可以係
叔伯兄弟 精神病人 殺人犯 強姦犯 盜匪 全都可以係 休。班。警

入屋搶劫 無問題！
殺人放火 無問題！
強姦滅口 無問題！

人人都可以係休班警
警察又唔行必 成日都有廢老比個休班警打點算好

有冇人解釋吓點解休班警可以用襲警拉人？
咁佢「被襲」嘅時候究竟係休班定係on duty?
咁佢仲係咪休班警？

人人都是休班警

你講完就真係有人做，唔講好過講

咁休班警比另一個/一班休班警 捉住拉走又得唔得呢

咁警察都唔鐘意出委任證無計啦
人人都是休班警

諗唔撚明，休班警姐係市民啦，點撚樣襲警呀，你老味

咁如果我唔證明我係休班警而去拉另一個休班警襲警咁又得唔得呢

攬炒
IF WE BURN YOU BURN WITH US
人人都是休班警

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

都無警察會出委任證 唔出又無責任要負 做咩都無後果架WOR

大叫 呀SIR做緊野 全部人都同我行開
咩呀SIR ? 學校呀SIR?
人人都是休班警

721
831
新屋嶺集中營

呀SIR做緊野 全部人都同我行開

睇嚟應該同阿sir鬥嗌 嗌多兩句跟手拉佢襲警同冒警

up

人多就最好扮事

蝙蝠俠名言
It's not who I am underneath, but it's what I do that defines me.
我的外表底下是誰並不重要，我的所作所為才是關鍵。

The Joker:
The only sensible way to live in the world is without rules. tonight, You'gonna break your one rule.

生活在這個世界上唯一理智的方式就是不要規則，今晚你就要打破你的規則。

以後有人搞連儂牆捉住咗條友就大嗌自己係休班警, 可以盡情用警察最鍾意既私刑

有手足已經示範左

到時各位好市民一齊制伏罪犯啦

題目: 引火自焚
作者: 香港警察

我們親手破壞保護自己的防火牆 (委任證)
只能親眼看著熊熊烈火不斷燃燒 (身敗名裂)

回不去了 已經回不去了 能讓你們自救的方法已經全然丟棄
沒人再能將你們從萬丈深淵中拯救出來

警察先生請下次要叫自己 呀SIR

呀SIR 做野 唔洗你教

Ra's al Ghul：
To conquer fear, you must become fear.
要征服恐懼，你必須先成為恐懼。

The Joker：
Introduce a little anarchy , upset the established order, and everythingbecomeschaos ,
I’m an agent of chaos , and you know the thing about chaos? It’s fair.

造點小小騷動，打亂原有的秩序，然後一切就變得混亂了，
而我就是混亂的代表，你知道混亂的好處嗎？ 它能帶來公平。

3萬 罪犯 vs 200萬 休班警

好害怕 自稱警察先生的人 會唔會就係罪犯

: 你好呀 我係呀sir呀

: 呀sir你做咩呀 我支持警察架 唔好打我呀呀sir

: 我係呀SIR 你唔好阻呀SIR做野

: 救命阿

: 呀SIR 係咪要幫手?

: 係呀 幫我拉佢入內街

打我呀笨

突破盲腸

最擔心的事情 終成事實

呀SIR做野 同我捉住佢地

以後叫全部男人都叫做呀sir

網上創作故事一則
作者:休班警

4位口罩休班警 : 呀SIR依家要入大廈捉小強!
藍絲保安 : 好好好請入~
居民 : 委任證 搜查令 呢?
藍絲保安 : 你死開啦! 呀SIR請進~
-------------------------------------------------

嘟嘟嘟嘟 共產黨新聞報道
於零晨3時有4名自稱休班警員進入 XX大廈中
搶劫了多達50戶 的財物
該50間住戶都稱因害怕警員 而讓其入內搜查 最後發現失去高達10萬的財物
整棟大廈合共損失 100萬 而警方表示 該4名並非警員
而因為警員已不用出示委任證 所以本港本年度已有達 一千宗 自稱休班警而發生的謀殺搶劫及強姦案

全民呀sir/madam

我地係警察
我先係呀sir
我都係
我都係呀
我都係wor
喂我都係
依到依到
個4個係假差佬真小強 同我禁住佢地! 拆裝!

我地先係警察!!!!!!

無證架佢地 搞佢!

食屎啦你班小強

請支持呀sir

自作孽不可活

有碌棍就係警察

呢招真心work，
既然休班狗冇委任証，代表住人人都係休班狗

休班警拎棍係方便啲狗著便裝喬裝休班黎做野

方便左比好市民做野

一街白卡都話自己係休班警用棍打人就好睇

Can’t beat team join them

全民休班, 全部人出街帶一碌野自衛

再同佢幫講道理做乜，一係走，一係私鳥，冇第三個option。

呀sir 做緊野 全部同我散開 邊個影相拉邊個

愛的棒棒

看看讓別人被犯罪的感覺是怎樣的呢

全街休班警 好

無全街 200萬個姐

有棍就係

如果有卧底狗，大家應該咁應對

我們都是休班警

呀sir係到 咩事 依個唔係自己友黎 佢搶緊犯 同我捉住佢

呀sir唔會出委任證 邊個出示邊個就係假警察

休班警殺人無罪

唔俾證就打佢老母hit and run
落單仲好玩

私了